食左二星期最大量抑鬱藥，心情好轉

幾星期前已下定決心自殺

心諗：都要死了，食藥又食不到（40mg)
自行每日食100mg , 食死就算（每日最大量80mg)

頭幾日都想死，慢慢心情有d改變
一日比一日好
之前只諗自己失去什麼什麼
今刻會諗自己還有什麼什麼

雖然兔唇
但我還有靚眼靚鼻
開始溝女去

加油巴打 心情好左都唔好停藥住，食番處方份量先

處方40mg 無效

因為兔唇而自殺?
有無得做矯形 / 整容?

已做
要求高

如果你已經學左呢種思考方式
斷藥會點？

你肯定你溝到
利申：正正常常都溝唔到

樓主自殺死左入你數架😂😂😂

樓主可以貼自己隻眼上黎睇下靚唔靚嗎？🤔

今日有少少自信

就落街行下

點知我覺得d人 成日望過來

我全程頭低低

心情又回到谷底

...

我成世要咁樣過日子......
不排除會自殺
我真心接受不到

心痛

老母懷孕食藥

我一生試就完結了

第日有錢去韓國整啦

整唔到了

自貼比大家睇下啦

你實在太睇少韓國啦

揮手, 其實我係睇到你呢個Post至申請Acc
我同你嘅情況好似，我都有兔唇同抑鬱，好想同你交流下

男定女

歡迎加入連登

女，食緊150mg Trazodone
做過4定5次手術

你係咪畀菲臘牙科嗰邊啲醫生做手術？有冇搵過整形外科？

我做正顎就做左2次
一次瑪加烈一次台灣

有無男友

去韓國有咩整唔到

除左咀巴
Ok靚仔

食prozac

Fluoxetine

我以前睇開張念光。
我問佢整形有冇介紹。
佢叫我唔好俾人呃。而家科技整唔到。
因為兔唇條疤痕唔係表面。係穿晒2邊的肉。

做正顎係咪即係牙科嘅人做？我咁問係因為我覺得牙科嘅人只會幫你「規格上」修補返，但要做到似正常人係要搵整形科
而家冇男朋友啊

雖然整唔到好好，但可以變到貼近少少正常人我覺得都值得做

幾歲

88

幾多歲

有冇D sample 睇下。
雖然我係中佬。同埋好似習慣左人地眼光
但係唔多唔小總係有心理影響社交
有得整我都想整下

食完感覺有咩改變

諗野會不自覺向正面方向諗

26

樓主既抑鬱係咪兔唇引致?

樓主加油

兔唇主要係心理上影響
定係會生理上都影響到？

佢食咩藥？

sample就冇，我形容下
整形科識將人中個位補返長啲，有返個人中位個口唇睇落就會正常好多，個口放鬆都可以合埋(雖然都係冇正常人個唇珠位)
如果現有條疤太大或者有d高低不平，佢哋可以幫你割走縫返靚d(雖然都係疤，但埋口之後會平啲)
如果個鼻有變形，整形科可以攝啲嘢入去幫你托高啲，同埋收窄啲鼻翼
我喺牙科嗰邊做過三次左右手術，出街都仲係會畀人望，啲人望完有時仲會細細聲同隔嚟講嘢叫隔嚟望，但去整形科再執過之後都好少再遇到呢種情況喇
社交都好咗

你應該要睇下let美人
唔好睇炒韓國整容能力
仲要唔貴

樓主精神科幾時覆診？
有時一隻藥加劑量冇效，其實加另一隻藥會好啲，要等醫生同你研究
如果樓主有嚴重失眠問題，我諗要用安眠藥解決咗先，如果唔係個人會越嚟越抑鬱

幾年前晌上海陪個女同事去整形醫院。個女同事想割雙眼皮，個醫生見到我就問我邊道做手術。話我個手術做得冇得最好。
另一次我舊公司係做美容。有個台灣整形醫生黎開講座。我問佢有冇得整。佢都話再整既話改變都唔會太大。
經過2個醫生都咁講。我已經覺得係冇得整。不過有的話。有相睇下效果。都想試下。

其實香港人又冇乜點望我，香港小朋友就好奇望下我。係有D大陸人會眼甘甘咁望住我。

做我女朋友

其實你地唔好覺得自己有兔唇好大件事, 個社會會離棄你

實則上90%既人都係WFC, 係會對你個樣有點留意, 但絕對不會歧視你

歧視你地既人係你自己

你唔介意既我非常樂意做你地既朋友, 希望你地放開心結, 樂觀做人

你一黎就叫人做你女朋友
認識下先啦

唔知你情況係點，我自己都遇到好多醫生話我已經整得好好，我覺得咁係因為佢哋用我哋未整形同整咗嚟比較。但同普通人比，其實仲有好多嘢可以做，令我哋更接近正常人。

老實講，細個真係受過好多歧視，始終好多細路仔唔識尊重人，成日會聽到啲好難聽嘅說話，啲三唔識七嘅大人見你係細路，有時會伸個頭埋嚟研究你塊面，問你係唔係成世都會咁，個口食唔食到嘢，其實喺心入面點都會有陰影，會好驚面對人
不過大個咗，其實冇乜人會突然攞你嘅外型嚟講，就算講都好少當住你面講，自己亦都識保護自己
一步一步刻服恐懼，有需要嘅話去做啲心理治療，我而家有朋友，有工返，都過得好好

留contact

上面各位巴絲加油

三唔識七叫人做你女朋友
毒撚真可怕

點留？

發現有好多兔唇撚都想自殺,其實有冇咁嚴重呀?中學果時有個女同學都係兔唇,雖則係柒但都未到話怪物咁款,洗唔洗下下都尋死

我諗想自殺係因為有抑鬱症
兔唇令你個樣唔似正常人，但因為喺各種殘疾中算輕微，就算同人講自己唔開心都得唔到幾多同情，啲人會話你已經比冇手冇腳嘅人好好，好幸運…
所以遇到歧視或者引起唔開心嘅事，都會收埋唔同人講，久而久之好易有情緒病
加上個樣太歧形，細個喺學校其實好難識朋友，大個咗會有社交障礙，情緒有問題，加上冇朋友關心，好易諗埋一邊

唔知係咪我好彩。
細個小學，中學，大學真係冇乜俾歧視。冇人會排擠我。都係一般friend咁。記得冇端端俾人笑，一隻手手指數得晒。
小學，中學，大學。一樣會有2，3個老死。豬朋狗友自己慶幸唔多。
其實反而細個唔會自卑。到左大個16，17歲開始想有女朋友。先至開始諗。如果我唔係咁既話的話…………
其實兔唇真係好小缺陷。比起其他缺陷真係要好彩好多。
不過知道其實人地唔會歧視自己。但係自我信心真係會差咁D。
反而而家諗住結婚.驚會唔會遺傳就真。雖然係幾百份之一機會。但已經比正常人多

女仔又真係慘好多。

依家桃實唔係有得醫咩？

爸爸遺傳畀下一代嘅機會好似細過媽媽，

爸爸遺傳畀下一代嘅機會好似細過媽媽，我自己就唔敢生喇，如果生出嚟知佢要面對同自己一樣嘅童年，我冇信心可以幫到佢
我自己屋企對我有兔唇呢件事一路都好忌諱，從來冇同我傾過呢件事，連提都唔會提，我細個直情連兔唇呢個病都唔知咩嚟，係大個咗自己google 至開始了解，家人嘅態度係我人生入面好大嘅心結，一直都好介意

你屋企點樣好忌諱?其實都唔會專登無端端講呱?
我到而家為止, 都好慶幸以前科技唔發達,驗唔到我有兔唇,如果唔係,可能呢個世上已經冇我既存在.
其實自己既成長唔覺得有乜咁辛苦,係記憶中做過2次大既手術,3-4次小既手術.
以前細細個我靜係知道我同D同學唔同, 就係每幾個月就要去一次菲臘牙科. 可以唔使返1日學好開心 , 不過個時驚既, 係好驚呢一次去菲臘牙科,會唔會叫我要做手術呢
不過我可以肯定,爸媽睇住我做大大小小既手術, 一定心痛過我自己做手術.
其實你唔好咁在意自己外貌, 再大D, 你就覺得真係唔重要.

毒絲
做個朋友好嗎

可能因為我媽都有兔唇(但佢係輕微啲，而家個樣同普通人幾乎冇分別), 佢係好唔鍾意人提起呢類問題，我問點解我同其他人唔同佢都唔會答，我慢慢都唔敢問，

可能因為我媽都有兔唇(但佢係輕微啲，而家個樣同普通人幾乎冇分別), 佢係好唔鍾意人提起呢類問題，我問點解我同其他人唔同佢都唔會答，我慢慢都唔敢問
細個同家姐嗌交佢就會話我係畸形，個樣成隻咁怪物，大人都會扮聽唔到
有次聽到阿媽話，「如果一早知道生出嚟會有問題，梗係唔會生」，其實我都係咁諗，可能我唔出世，屋企人會過得開心啲
我以前都好驚去菲臘牙科，因為要請假，我係好乖嗰隻學生，好驚請假會做漏功課，同埋就係好驚會叫我做手術
可能因為我係女仔，我有時會諗如果第日影婚紗相，化妝師會唔會唔識幫我化，會唔會點影都唔靚

我哋都係過來人，你有咩唔開心都可以搵我講，有經歷過嘅人一定明

走啦你

我知你家人無視既原因

因為你媽都有

知道唔多喜歡人地講起自已缺陷

點揾你？

你就好
揾到一個愛你的人

去到一個地步冇要求 搵到“自己人”就去碼

慘過矮柒毒肥仔

True

你有靚鼻都好d呀 我兔唇連個鼻窿都一邊大一邊細 做過兩次手術都仲係咁…

因為兔唇
成個人格性格完全改變

但一定唔會列入可以做男女朋友範圍

個人自卑 連諗嘢都悲觀d 鍾意人都唔敢溝 怕人地嫌棄兔唇

家人都身體有缺陷
但我又唔覺有影響正常生活/社交
起碼佢搵到女朋友
平時生活無乜點避忌
可能佢有心結但無講我地知

倒及牙表示理解

連露齒笑都做唔到，個人好冇自信

無得做矯齒？

幾歲？
單側嗎？

唔好咁諗啦，去到一個位就會搵到雙愛嘅人
我相信，😭😭😭

排緊，但一等係斷年計，排完做完都30歲

私家醫院有無得做 幾錢？

私家手術費都起碼過十萬，未計手術前後cool 牙果5萬
排公立只係比專科cool 牙5萬＋ 手術住院費幾百蚊

唔知喎，又冇得send pm

暗戀過2個人
第二個人已經走了7年
日日諗佢
我覺得我痛苦原因因爲 感情豐富但兔唇強烈抑壓了感情釋放
過去10年真的太太太痛苦
不能形容

你手術係牙科醫生定整形科醫生做？

ma yug ka

我fb

Add me

點走

20歲 係呀

努力搵錢睇私家啦
政府有排等

認真，搵返你手術醫生轉介你去整形科，去政府排隊（我估我哋都係冇咩錢嘅人，如果唔係早就去私家搞掂？）
唔係信唔過牙科醫生技術，而係我哋需要嘅嘢已經超越咗佢哋專業嘅範圍

3唔識7叫人做你女朋友

唔使食藥 一飛🚬就掂啦

女仔搵男朋友唔會淨係睇樣㗎！唔使怕！要當自己普通人咁去社交
我廿一歲都搵到第一個男朋友

倒及齒菲臘牙科唔收？

講講下，想去轉台灣，韓國問下有冇得整

唔收， 問過了

我未結婚，而家單身。
不過以前女朋友唔多又唔算小。中，港，台，馬拉都有。
我都唔明點解佢會唔介意我係兔唇。
不過曾經有2個叫我去整容。

即係唔嚴重。冇學術研究價值

我都係鼻窿邊大邊細。
不過只係做過1次手術

咁唔好彩你係遺傳。
咁你呀媽又真係可能會更唔開心。
其實冇乜野。
以前細細個菲臘牙科有個醫生睇我都係兔唇。

我個鼻都有唔對稱問題
同埋因為我係雙邊裂唇，所以鼻對落幾乎係冇人中冇口唇，不過做咗N次手術之後總算自然啲

我都係雙唇裂。
不過有一個手術我同我爸媽都好後悔做左。
未做之前好過而家

sosad
我都有一次手術做得唔好，嗰次做完之後鼻對落多咗個窿仔，衰過唔做
不過隔年我要又再做手術，搞次搞返掂

韓國冇野整唔到以前睇let美人整容節目 條友冇左3分1臉（成忽冇左 連骨都冇好似係）都整得返俾佢

咁我真係想整下。只求冇咗2條上唇疤痕

台灣長庚

教我溝女ok?

add 我 fb

或者試下搽遮瑕液，不過男人係咪好抗拒搽嘢上面

是

我留so

123

遮瑕膏。我諗成樣樽搽落去都冇用啦。我2條疤好深
我之前留過鬚。唔好睇。或者我唔識黎。最後剃晒

屌你食weed好過食藥啦

利申講緊雜草

是味凹痕

左邊條疤係平, 右邊條疤係有微微地凸.

講真我真係唔識溝女.
只可以講,中港台馬拉,最難溝係港女.

我冇上面既巴絲咁大難題
我唔係兔唇 而係“咩”面
小學果陣塊面已經好似撞完車黎咁……個面形同啲五官係梯形咁排……
變咗咬合位係有問題
中小學都覺得自己樣衰成日唔敢望人…俾人欺凌過好多次
親戚又試過笑我樣衰
好灰心 因為呢啲野而自己都好怕見人好冇自信 人又靜 所以都唔太討好 努力咗咁耐終於收到nursing offer但親戚都係不屑我
……我去過一個正骨果啲醫師度睇
佢話都做唔到啲咩
有時望自己個樣 都覺得 唉 去韓國整都冇咩用 除非換面 將我啲眼鼻嘴移返正……所以都係冇咩希望
曾經都希望會有個人唔介紹我個樣而娶我 亦希望有人要既時候結婚可以好似人地咁靚
…都係算啦
對唔位 我唔係有心係度叫春……雖然我唔係兔唇但我個撞車樣都係已經冇得變
唔知可以講啲咩 共勉之……

做個朋友可以嗎？

add me fb

一起傾心事

如果比你揀
你會付出啲乜去換返

正骨醫師係咪即係啪骨嗰d?
我諗你需要手術改善，啪骨做唔到啲咩
如果個情況會影響你食嘢講嘢，政府整形科應該會收
我估你可能可以做一啲正顎嘅手術，將下顎切開，再成part放返去啱嘅位，康復之後再箍牙，咁面形同口都會正常返
我估你仲係學生？grad前做咗佢，grad之後就可以過新生活，做靚護士

我之前差D 要做呢個手術。
好彩最後唔使